【高質反送中歌曲】一起走 go with me

喺youtube搵搵吓見到，真心好聽，旋律又易記，咁都只係得千幾個views，冇天理。

唔好淨係唱死榮光同肥媽，俾下機會其它革命歌，學多一兩首傍身，唔好浪費手足嘅心血

歌詞：

牽你手 走上街中 共你漫遊 Hand in hand, dreaming with you
這個夏日 淚水 汗水 在流 This summer, full of tears and sweat
下決心 留到最後 With determination
那管痛楚內心爭鬥 No matter how much pain and conflict we had
沉默 難以修補缺口 Silence didn’t heal our wounds

花已開 鋪滿街巷 遍地漫延 Blossoms everywhere, filling every street
這個夏日 為理想 走上最前 This summer, chasing our dream
記著善良 懷著信念 With kindness and belief
守護彼此 互信牽引 We guard each other with trust
同路陌生變最親 On the way, strangers become comrades

結伴遊走. 請珍惜這份自由 Go with me treasure our freedom
伴我飛 創造更光明宇宙 Fly with me, create a better world
攜手 淌血流淚 誓要桿衛 Holding hands, defend with tears and blood
護我家園 和勇互守 Protect our home, backing each other up

如水 不怕風雨 共你聚頭 Be water gather and fear no pain
願我們謹記約定那天相認一剎 Remember the promise that we’ll meet again
作暖流 憑自信 懷著愛 無懼怕 勇敢一起 奮鬥 Stay warm, with faith, love and bravery

遊走 請珍惜這份自由 Go, treasure our freedom
飛 創造更光明宇宙 Fly, create a better world
攜手 淌血流淚 誓要桿衛 Holding hands, with blood and tears, we must protect
護我家園 高呼和應 Protect our home, respond to the calling

如火 不休止 散發熱情 Be fire, restless passion
到那日擺脫隔膜 慶祝公義得勝 One day we’ll celebrate our victory for justice closely together
為我城 憑自信 懷著愛 齊建設 美好風景 Build a better city, with faith and love
共你見證 We will witness

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

自推1/10

自推2/10

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

好好聽

幫推

正野

pish pish

好聽

pish~~~

pish

深夜一pish